ส่งใหม่ โดยทำเองตามความเข้าใจของตัวเอง

สิ่งที้ทำได้
-คำนวณ + - */ ได้
-เปลี่ยนเครื่องหมาย + - * / ตามที่เลือกได้
สิ่งที่ยังทำไม่ได้
-หากไม่มีการใส่ตัวเลขใหโชว์เครื่องหมาย ? 
-เมื่อกดเครื่องหมาย - * / แล้ว แถบการ + ไม่หายไป ยังคงโชว์วิธีการบวกอยู่ตลอดเวลา